[昔日女神］傅穎發表百字感言圖文並茂澄清整容傳聞。。。

Wfc

大伙儿
唔屌唔撚鬆化

WFC

無人想知你在唔在乎呀，特登走入嚟留句wfc多此一舉

已蝗化

殘體

其實都唔知佢想表達啲乜，同埋啲相同平時比人話整容個樣有乜分別

跑online 果時就知呢條女雞味濃
而家仲要返大陸做雞先有市場

而家佢有陣大陸味

畀 cookies 班人欺凌到傻左

cookies正過supergirl太多

去咗韓國gidle

女生男相

跑online嗰個係鄧麗欣

九餅嗰陣好正架

區文詩

李靜儀世界第一！！！

而家好俗氣

想要返出道時cool cool地嘅傅穎

佢靚就一定唔係靚
但九餅個陣覺得最型係佢
同其餘班女唔同

但解散咗就變做日本妹
冇晒個人風格
仲上埋大陸就成陣雞味出晒黎

好靚女呀 腳又正

傅穎代言嗰個係夢之歷險

求吉妹伸張正義 開post鞭躂呢條臭西
最憎d八婆性格不合就排擠人 仲要想毀人事業 斷人衣食猶如殺人父母 同你無仇無怨 純粹唔夾 就想搞爛搞臭人地 呢d臭西死十次都唔夠

出寫真嗰下已經注定玩完